大 欖 隧 道 兩 巴 士 相 撞！

大欖隧道管道內發生交通意外，早上6時許，兩輛巴士先後沿路往九龍方向行駛，期間發生相撞，以致20人受傷，多輛救護車及消防車到場救援，警方正調查意外原因，上址交通嚴重受阻。

屌 塞到去收費站

咩巴士

屌，而家大欖塞到仆街

又塞餐飽

見到有部E車

上咗車先睇到。

通返未

塞佐40分鐘 啱啱先出隧道 遲大到

塞到未見到大欖隧道

5分鐘行100米都無

我真係好鍾意返工 做少半個鍾周身唔聚財

好似69M

有冇兩架巴士上既受害者講下當時發生咩事

問題唔係遲唔遲，塞係架巴士度好撚辛苦

開心塞車中

大攬炒隧道

肚痛就

而家係隧道入面塞緊

Lm